義教彈琴

我係女, 有份全職工作, 熱愛音樂, 亦鍾意幫人, 有義教彈琴呢個諗法好耐, 甚至係我既夢想, 但一直冇付諸實行

我宜家有個計劃, 係義教一d 想學彈琴, 但冇錢或唔想每個星期跟老師學, 或者純粹想接觸一下彈琴, 或者想學一首兩首, etc. 既人. 我未必可以長期教, 所以唔方便跟一d想教級既人. 如果大家/ 有細佬妹/ 識人想學, 可以搵我, 我個人好有彈性, 學生學左一兩堂唔鍾意或唔得閒可以唔學

我暫時每個星期日下午兩點後可以, 地點炮台山, 北角或附近, 日後可能更多日子得, 但我睇下個反應先

我唔會收費, 但book 琴房就麻煩學生book, 琴書我可以幫手買

對象暫時 小朋友, 青少年, 成人 (限女) 都得

我冇乜教琴經驗, 8級鋼琴, 5級樂理, 只係教過2個朋友彈流行歌, 所以唔好期望我係好pro果d老師, 但我會盡力將我識既野教出黎, 請多多包涵!

有意可以email比我, dordormusic@gmail.com, 可以再夾

欣賞你
想學，但地點唔就，而且係男

咁有心？？ :-O 教下樂理得吾得？？

如果係男既話, 22歲以下都可以既,
但地點唔就就算啦~~~~

樂理都可以呀, 我樂理都負負碌碌有 92分 如果你學既話我會重溫一下, 因為都好耐之前考...

四歲女孩可以教嗎？

當然可以

絲打email咗你了

55歲男想學

我有點驚 sorry 巴打

請注意我淨係係炮台山/北角或附近教

想學彈幾首EDM(即係faded嗰啲），有冇機會跟你學？時間地點可以就你
利申 未接觸過鋼琴

廿二歲仔想學一兩首旁身得嗎 ?

留名

好想學但係住天水圍:(

自miss搬屋走左就冇再彈

你係咪已經send左email比我喇？

你幾歲？

已send

23歲仔想學好耐 但地點太遠

你黎到元朗既話都得

我都可以義教喎琴，不如搵班音樂人搞個組識？
有四年教琴經驗
讀緊u

我都有諗過！可以send你手機號碼去我email嗎？

可以點聯絡巴打你？

pianolandhk@gmail.com

岩岩開左個mail,廢時比人起底

check mail

20歲絲想學
由細到大都想學
但屋企太窮學唔起

我想學啊 但真係好遠 好可惜

Email我

你email 上面留言既 連登天王都可以
不過其實對我黎講元朗都可以

所有依個post留言想學既毒巴：
收皮啦 想學比錢出去學啦 有得你屌呀？

人地有心學先留言
你唔洗打哂綠色大字咁嘅

毒撚表示願意教毒撚

pish

識單手唔識雙手彈

留名

教琴撚表示支持

認真想學 但又怕自己三分鐘熱度所以唔敢出去學

想義教人既可以send email比我
因為有d case我接唔到 例如 成人巴/ 太遠 我可以搵其他人幫手

呢種人都係我target之一

利申男 啱啱廿二歲 不過地點幾近我
返到屋企再email你

可唔可以教我
但我讀緊大學 仲要係巴打

想學流行曲
無基礎 又唔知係咪三分鐘熱度

你可以email我 我將你refer比其他巴

someone1089@hotmail.com🙏

細個學過下 而家想學返
要點聯絡絲打? email?

係呀 你可以先email比我
dordormusic@gmail.com

廿三，男，186cm，游開水，肌肉型，
有部琴一直擺咗喺睡房又唔識彈，
可以上嚟教吓我嗎？

相呢

流行歌曲教嗎

教

lm

做乜撚啫你

21歲男 有心學 有其他樂器底

我係住元朗

Sd咗email俾你啦絲打

有冇得剩係訓練音感
利伸男 廿一

教我睇譜同練手指

收到 遲d覆你！

實在希望有其他有心人幫手義教，一兩堂都好
因為好多冇條件但有心學琴既人搵我
但我時間有限 都做唔到咁多

想問下有無可能係完全唔識嘅情況下仲要係音痴，學到一兩首聽落好西利嘅歌，咩野巴哈莫札特嗰d，想得閒係街邊d琴到坐落去懶勁咁

學小星星囉 但都要睇你音痴成點

屋企有部YAMAHA DIGITAL PIANO P50 一直自學緊
但好多位都唔識 無從入手 只係識同一個位係咁彈
一轉位就卡

想像到，想笑

大感謝

可唔可以教到我moonlight sonata 3rd movement 想學好耐
利申:真心

咁要教你幾年wor

我本身有鋼琴底

可唔可以教我基本野，好似手指 睇譜咁？
屋企有個鋼琴，但冇掂過 零知識

條件有幾樣都唔啱又得唔得

留名 上堂就免了 冇乜時間

只想問絲打鋼琴有冇得自學？
只想自娛為主 識彈流行曲 特別王菲果啲

自學嘅話 五線譜點學？
簡譜我一堂學譜咗 但五線譜回想返小學音樂堂 都係唔知乜黎
另樣就係買琴 幾萬蚊嘅鋼琴我可能呢世都買唔到（又大部）
咁買keyboard 、電子琴呢啲都可以自己練習？如係，有冇咩推介 大約預幾錢？

題外一問就係不時聽人講鋼琴好難 我唔了解 但望到啲人都係就咁彈 所有音都係就咁禁制 唔似其他要自己變音

呢樣應係我誤解 絲打可否略講彈琴嘅難處？

好多時都係左右手唔協調 呢樣嘢講緊係由基本功開始練習(如果要彈d難嘅) 同埋錯完一次第二次好易會又錯 情願彈慢d練都唔好俾自己錯

教基本野當然得
你send email黎講下你咩條件 一般都冇問題既

訓先 明天回

學過古箏 左右手彈到痙攣咁濟 初時講到矢志不渝 但原來自己對樂器好花心 樣樣都鍾意

如果學識彈琴自娛 咁就唔洗打機自娛打壞腦

樓主 我over 左18，但自學左2個月
練左半首夢中的婚禮 fur Elise 同天空之城
可否錄低比你聽下有冇d地方需要改善

有玩開結他，覺得琴更易上手